是日晚餐 十分美味。。。

餃子妹?

5/10

是

我比9/10

煎蛋墨魚餅飯

1/10-

屎

係呀好正
但我飲咗豆漿有啲肚痛，唔受得

唔識欣賞

致肥致癌物質超標飯

隻蛋仲老過吉妹你老母

食開咩咁巴閉

好耐先食一次啫

嗨

公主

吉妹